覺唔覺生得樣衰嘅人精神都有啲問題

好似動物台班友咁. 冇巴打有同感？

agger
social anxiety + depression

呢班友

個個都靚仔過我

中間條女乜水

依樣真 acg毒撚好多都唔正常
例如個司徒奈奈咁

你新黎？

又樣衰又有精神問題

駁唔到

未聽過...

推

惡性循環
樣衰>>待遇差>>痴線>>表情行為怪異>>更加樣衰……

秒殺

明明性格戇鳩又鍾意認屎屁 又冇料又串 又鍾意認叻 把口又臭

就話自己性格摺 內向 所以被人排擠
成廿幾歲仲執著網絡世界嘅恩恩怨怨

仲好鐘意扮野同引人注意

啱呀 你睇下樓豬精神有問題就知啦

我唔小情貼左你出黎？